嘩...有條友一晚開咗5個支那春晚post

死返上去啦

我等緊牙GEM

支那仔

支那妹黎

牙導可能收左錢.......

你都有份睇

死導狗支那仔

隻支那仔想慢慢滲透我哋娛樂台

推上去俾人block

娛樂台Top 5春晚打手

Buddy係咁上下質素...

Buddy無辜的..

唔係針對 不過我知嘅2個buddy都係咁

吓 仲有邊個

gfriend咁劣都迷，係咁上下架啦

嘩 好撚垃圾姐

愛国有罪?

Buddy想同wizone爭做kpop藍絲

洗咩爭 一齊做
民建聯都有A隊B隊啦

原來去咗台灣紅白

香港>支那>台灣
正宗反骨女

無論去到邊都係我地香港天后

我代表全香港市民反對哩個說法

你代表唔到我同一眾棋士